難道我可以扭轉宿命 重遇你一次

難道故事終結早已注定 沒法制止

早晨

早晨，好想繼續訓呀屌

需要濛b安慰

返公司同女同事敦倫

咁早啊

今日唔洗返工wo

突然驚醒好撚慘